我知你怕，我知你攰，但你都要行出黎

聽日，元朗行街活動，
我知大家都怕，怕比狗拉，怕比黑社會點相
怕呢個字，害左香港幾十年。
因為怕麻煩，所以唔掂政治 - 而家政治主動黎搞你
因為怕惹事，所以唔出黎，而家話你知，你唔惹事，事會過黎惹你

聽日你可以選擇比恐懼控制你。
比恐懼令你將來唔再講真說話
因為恐懼，令香港變成大陸

出黎啦！ 每一個香港人都需要你出黎，出黎保護大家，保護呢個城市，保護下一代